/* Location and Loading */
"Locating..." = "위치 확인 중...";
"Location Failed" = "위치 확인 실패";
"Location permission required" = "위치 권한이 필요합니다.";
"Current Location" = "현재 위치";

/* Weather Data */
"Unable to load weather data." = "날씨 정보를 가져올 수 없습니다.";
"The forecast isn't available yet." = "예보 데이터가 아직 준비되지 않습니다.";
"Past weather data is not available." = "과거 데이터는 제공되지 않습니다.";

/* Weather Conditions */
"Clear" = "맑음";
"Mostly Clear" = "대체로 맑음";
"Partly Cloudy" = "부분적으로 흐림";
"Mostly Cloudy" = "대체로 흐림";
"Cloudy" = "흐림";
"Foggy" = "안개";
"Drizzle" = "이슬비";
"Rain" = "비";
"Heavy Rain" = "폭우";
"Snow" = "눈";
"Sleet" = "진눈깨비";
"Thunderstorms" = "뇌우";
"Blizzard" = "눈보라";
"Blowing Snow" = "날리는 눈";
"Freezing Drizzle" = "얼어붙는 이슬비";
"Freezing Rain" = "얼어붙는 비";
"Frigid" = "혹한";
"Hail" = "우박";
"Hot" = "무더위";
"Hurricane" = "허리케인";
"Isolated Thunderstorms" = "국지성 뇌우";
"Scattered Thunderstorms" = "산발적 뇌우";
"Strong Storms" = "강한 폭풍";
"Tropical Storm" = "열대 폭풍";
"Windy" = "바람";
"Wintry Mix" = "겨울 혼합 강수";
"Unknown Weather" = "알 수 없는 날씨";

/* UI Actions */
"Refresh" = "새로고침";

/* Menu Items */
"About DayOne!" = "DayOne! 정보";
"Quit DayOne!" = "DayOne! 종료";
"OK" = "확인";

/* About Dialog */
"DayOne! is a simple calendar and weather app for your menu bar.\n\nVersion 1.0\n\nWeather data provided by Apple Weather" = "DayOne!은 메뉴 바를 위한 간단한 달력 및 날씨 앱입니다.\n\n버전 1.0\n\n날씨 데이터는 Apple Weather에서 제공됩니다";

/* Location Permission */
"This app uses location services to provide weather information for your current location." = "현재 위치의 날씨 정보를 제공하기 위해 위치 서비스를 사용합니다.";

/* System Settings Guide */
"System Setup Required" = "시스템 설정이 필요합니다";
"Please follow these steps to configure your system before using the app" = "앱을 사용하기 전에 다음 단계를 따라 시스템을 설정해 주세요";
"Please follow these steps to hide the system date:\n\n1. Open System Settings\n2. Go to Control Center\n3. Select Clock Options\n4. Set 'Show Date' to 'Never'\n\nThis will prevent duplicate dates in your menu bar." = "시스템 날짜를 숨기기 위해 다음 단계를 따라주세요:\n\n1. 시스템 설정 열기\n2. 제어 센터로 이동\n3. 시계 옵션 선택\n4. '날짜 보기'에서 '보지 않음' 선택\n\n메뉴 바에 중복된 날짜가 표시되는 것을 방지합니다.";
"Open System Settings" = "시스템 설정 열기";
"Click the Apple logo (🍎) at the top-left corner of your Mac screen, then select System Settings." = "Mac에서 화면 왼쪽 상단의 Apple 로고(🍎)를 클릭한 뒤, 시스템 설정을 선택합니다.";
"Go to Control Center" = "제어 센터로 이동";
"In the left menu, find and click Control Center." = "왼쪽 메뉴에서 제어 센터를 찾아 클릭합니다.";
"Select Clock Options" = "시계 옵션 선택";
"Among the Control Center items, find and click Clock." = "제어 센터 항목 중 시계를 찾아 클릭합니다.";
"Set Date View to Never" = "날짜 보기 - 보지 않음 선택";
"In 'Show Date' options, select 'Never' to hide the system date display." = "'날짜 보기' 옵션에서 '보지 않음'을 선택해 주세요.";
"Done" = "완료";

/* Onboarding */
"Welcome to DayOne!" = "DayOne!에 오신 것을 환영합니다!";
"A simple and elegant calendar and weather app that lives in your menu bar." = "메뉴 바에서 사용할 수 있는 심플하고 우아한 달력 및 날씨 앱입니다.";
"Real-time Weather" = "실시간 날씨";
"Get current weather information for your location with beautiful icons and accurate data." = "아름다운 아이콘과 정확한 데이터로 현재 위치의 날씨 정보를 확인하세요.";
"Menu Bar Integration" = "메뉴 바 통합";
"Look for the date in your menu bar. Left-click to open the app, right-click for quick options." = "메뉴 바에서 날짜를 찾아보세요. 좌클릭으로 앱을 열고, 우클릭으로 빠른 옵션을 이용하세요.";
"Easy to Use" = "사용하기 쉬운";
"Navigate through dates to see weather forecasts. The app automatically updates and stays out of your way." = "날짜를 탐색하며 날씨 예보를 확인하세요. 앱이 자동으로 업데이트되어 방해받지 않고 사용할 수 있습니다.";
"Previous" = "이전";
"Next" = "다음";
"Get Started" = "시작하기"; 
